35歲想考CCNA入行遲唔遲

有大學學位，而家揸緊電單車送外賣，覺得做黎做去變化不大，同埋好冇保障。

想考ccna入行做IT data center 果邊既範疇 (申請左好多份data center operator都冇回音) ，但已經35歲人啦，會唔會太遲？

無記錯ccna好L易考

operator 好多都要輪更通頂但人工又唔係特別高，你接唔接受到

者係唔夠做？求入行而已

Data center operator都石沉大海

做IT 衰老10年

傻仔都識考
可惜唔係考完就入到行
等於唔係自學寫code就做到programmer

大公司datacenter 好多都將operator outsource 去印度

就算入到行 其實跟procedure做 變化不大 一樣好冇保障

你係完全無IT經驗?
Ccna唔貴加易考個人覺得考左無壞
不過0經驗+年紀可能成為你入行障礙
寫code會易d不過investment要多d

起碼一門技能專業，送外賣半，間公司連盈利模式都未有，後悔浪費左之前時間

好，咁我考左先
寫code我以前聽過寫到三十歲就要退落黎管project管人，it network好似可以做到老

唔怕做看更咁可以試下做DATA CENTER NOC

Project Manager位有幾多個
大多數都係寫code既缺人
除非係大team
有d做到pm都仲要寫code添

好奇你大學讀咩